---
title: 'poche 1.3 disponible'
date: '23-12-2013 13:12'
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
external_links:
    process: true
    title: false
    no_follow: true
    target: _self
    mode: active
---

Je vous avais présenté il y a quelques jours les nouveautés qui seraient présentes dans poche 1.3 en vous promettant sa sortie pour Noël : c'est fait, poche 1.3 est disponible au téléchargement.

Les nouveautés sont donc les flux RSS, les tags, etc. Je ne vous refais pas [le même billet](../quelles-nouveautes-avec-poche-1-3).

##### Exporter ses liens au format epub

Je profite également de ce billet pour vous parler de poche-to-calibre, développé par FaustXVI : [https://github.com/FaustXVI/poche-to-calibre](https://github.com/FaustXVI/poche-to-calibre). C'est un script python qui vous permettra de convertir vos liens présents dans poche pour les lire sur votre liseuse. Pratique, non ?

##### Installer poche même sans serveur dédié

Si vous n'avez pas votre propre serveur web, vous ne pouvez pas installer les dépendances de poche avec Composer. Un ZIP est maintenant disponible au téléchargement, vous n'avez qu'à le décompresser à la racine de votre poche : http://r.cdetc.fr/vendorzip

##### Télécharger poche 1.3

Par ici : [http://www.inthepoche.com/downloads/](http://www.wallabag.org)